東華幾時開MBBS

mbchb得唔得

呢間閪野 每年一車車dse雞入去

護士和專職醫療的訓練可以不停勁加人，點解醫生可以唔使被人勁加？點解香港醫生以外的醫護專業不能和外國一樣，有法定的獨立疾病診療處方權？

這些無理壟斷背後的原因是否和不當的勾結有關？

咪就係
好認同WoundRN

但淨係醫生個收分都差護士一截啦
證明醫生唔係個個做到/岩做
仲有護士同醫生既分工唔同
一陣護士斷錯症開錯藥點算

埋大都要開MBBS

PT OT動畫明愛都已經開曬 等住做爛個市
第日冇曬公眾形象就收皮

Ot即將收皮
真係比東華玩爛

「護士（or pt/ot) 斷錯症點算」

其實外國啲專職醫療訓練唔係一定好過本地
但其他國家啲Allied health都有診斷權
佢哋覺得病人自己可以決定去睇咩醫療專業
又冇聽過話allied health因為斷錯症死好多人

即係例如我撞親扭親嘅，點解自己唔可以去睇pt先但要畀醫生睇睇先非骨科嘅醫生診斷同治療反而冇pt咁準
其他專職醫療只要識得啲嚴重疾病嘅病徵，最多診斷嘅時候保守啲，有好少懷疑都refer畀醫生咪得

班醫生成日話人手不足但又攬撚晒啲嘢嚟做，人手同資源超負荷咪又係大眾食返

東華做爛巿

冇飽和就唔叫做爛市啦
年年都請曬入到行
好過science/social science畢業搵12k先

咖喱味嘅屎，同屎味嘅咖喱，開埋晒啲搵笨科水啲DSE雞入去讀
到時一畢業啲位咪又畀poly食晒，工又搵唔到連行都轉唔到呀讀得咁專！

咪又係請返poly嗰啲先

東華妹驚乜就算出面市場飽和
東華內部ngo同醫院都輕鬆absorb曬啦

幾時開埋 BVM